巴士乘客遺下iPhone 12 Pro Max 城巴車長網上發文尋機主

iPhone 12 Pro Max 昨日（13日）開賣，不少果粉都急不及待搶購最新型號，惟有機主疑在取機最多1天，就把太平洋藍的新iPhone遺留在巴士上，幸獲城巴車長拾獲，並於網上發文尋機主，瞬間獲逾9000人讚好，大讚車長面對近萬元的最新手機都不為所動，「誠實車長，好人有好報！」

搭獲iPhone 12 Pro Max的城巴車長在facebook群組「香港突發事故報料區」發文，指今午（14日）約12時半，在往荃灣西站方向的930號巴士（車牌：UD7622）上層座位拾獲1部iPhone 12 Pro Max，而且是最新推出的太平洋藍色，車長表示已轉交公司處理。

如果係iPhone
佢active左，講真你執黎都冇用啦

當零件機

咁車長佢都有權唔出post尋機主ja

我係機主就比返至少五舊水人喇

真

拆件咪得

蘋果攪到要出呢d另類鱔稿賣廣告

邊份報紙咁撚垃圾咁都報

我都想有人執到我部11 pro 俾返我
可惜已變零件機了

似自編自導

iPhone 12 mini 及 iPhone 12 Pro Max 昨日開售後便即日炒燶，多個款式的先達回收價低於原價數百元。帖文一出，立刻引起大批網民反應，有網民笑言機主是否「炒燶咗就唔要啦？」對於iPhone 12 Pro Max只推出一天便有一人棄之，又有網民揶揄機主是否參加了「一日試玩體驗」。

點解

以前識個csrru做過類似嘢

司機月入兩萬，貪你部蘋果？

之前唔係有新聞話iphone12換parts會出error
零件機都做唔到

宜家拆唔到件
apple做左software lock

點解可以會漏低部有份量的機都唔知?

除左底版 一直全部都可以用啦
lock撚左所有手機維修鋪執7都得啦

淨係塊oled已經值千幾二千蚊

為左二千，大茶飯

今年真係拆左機
d parts就會用唔到

個重點係佢話「執黎都冇用」

二千蚊有乜用？

有無source
上網搵得講電（一直都係有傳，未實行）
軟件硬件上無可能啦 好似mon果d 點defect到。
即使得，下下出廠software要配晒d零件id 咁撚重本。

youtube 大把片講呢樣野
你可以睇睇
再者做到呢樣野唔難
係d parts放翻個id就得

搵到了相機mon電，ifan壞機以後得硬食了

所以整電話全部收皮

今年起d apple care變得好緊要

拎去狗屋係咪3個月之後無人認領就歸我？

做狗都過兩萬，咪連罐頭鮑魚都貪

12係呢隻色咩
應該11下話?

將ip12個mon換落ip11舊機應該得

黑狗同巴士司機比較？

咁係冇用吖嘛
$2000
搞咁大壇嘢做乜?

係囉，點解要俾返人，掉撚左佢咪算
你岩

係咪淨係iPhone12先有？

發文
撰文

無錯 12開始 d parts一拆左就用唔翻

應該係12，你望下個鏡頭

97年前係，呢家應該d狗偷偷地直接袋落袋

ok

唔係現金先係咩?

有人試過將兩部12既零件交換都開唔到機
要換翻原裝先得

唔得啦
12開始連換電池都唔俾
3rd party repair 完全收皮

無知真係好可怕

你太天真
如果係DC9值唔值錢都拎左先
我出5k贖回自己部舊機
佢都寧願賣去ssp

icloud lock

咁其實好應該啦
正如佢點解死都唔用type c個道理一樣
搵錢啦嘛

😏？

巴士依家有cam，要check真係唔難check到
你會唔會為左部電話唔要份工，仲可能俾狗拉

唔俾公司失物認領？？

唔好講環保咪無問題

尼條大陸片試曬張12 & 12pro通用既零件互換，換親邊件都有warning 彈出嚟。
即係第三方完全無法維修

咪撚戇鳩啦

Iphone 12起所有零件都唔可以自己換，賣去ssp 當零件都用唔到

所以買apple care啦各位要
apple玩呢招d parts會直接唔會留係市面
d整電話撚樣準備失業

呢代好多重要零件唔可以互換

保護好d仲洗咩要Apple care, 係粒電2年會收皮，直接換計落都仲平

apple d野真係麻鳩煩, x果陣既face id又易壞, 又要加"保護"唔畀人就咁簡單換

真
今代有人test過 就算係同型號
拎一部全新既機當零件咁換去第2部機 都唔會work
會認唔到D parts
所以依家偷機賣機都冇用
手機維修亦正式同iphone say goodbye

雖然話執去可能賣唔到錢
但係我打文上fb都係時間成本
司機大可以當垃圾扔鳩咗佢

你意思係換電定換機

其實淨係換電都唔係好貴........ 過左安心保之後

如果機主話用贖金換返部機，我係執機者嘅話一係一蚊都唔收，一係就幾平都拎返華強北賣
就算淨係收機主1舊水，分分鐘都俾佢報popo話你偷嘢

還返邊算偷

呢隻係藍色？